［突發］鄺葆賢為鄭泳舜站台

鄭議員好大官威，未選就政治打壓人地
新年流流阻人賀年站

原來鄭議員個位重要高市民團圓
原來要市民開開心心過年都係咁奢侈
為左當選，鄭議員新年都要搞鳩當區區議員

鄭泳舜議員威啦

屌你老母嗰標題

鄭議員都係想咁姐

石丸唔係比人拉左咩

石丸

喂，偷我Topic
殺死你😡😡😡

有病睇醫生
F1就開季

?做咩咁驚

石丸，青政d大麻你有冇份？

乜黎

今次問題更嚴重
直接打壓當區區議員
另外鄺議員表明無意干預選舉，只想好好做區
咁都重要比鄭議員搞

即係話佢有心搞死所有人
無差別攻擊

連唔係對手既都照搞